元氣壽司要dl翻個app先有得吃

入去元氣壽司坐低，個職員畀個二維碼我
我問佢有冇menu
冇

唉，吃個飯都要流量，又要dl app，又要篤手機，真係好煩

吾好食lor low b仔

起身走人啦
無帶電話無得食？有無可能呀

又係一個on仔又要屌 又要食

其實你係咪開左個acc 好撚開心
個個post 都見到你

Omakase都食唔起

網頁版黎架傻鳩撚洗dl app咩

系

系你老母

屌你老母

係啊，dl完又用app上翻網頁版，第一次發生咁嘅情況，中伏添

再係咁就冇下次啦

有fd一齊，費事煩到佢哋

入咗去先知...冇下次

食到審美疲勞啦

強烈要求取消加一服務費